你唔搵政治，政治都會嚟搵你

香港人，而家明未啊？